[Be Water] 香港電台 8月4號凌晨開始講香港加油！

唔好比何君堯講咩解散港台

RTHK 香港良心
BE WATER!
香港加油

光復香港 時代革命

輕輕一推

冷氣軍師電視睇rthk 電腦睇立場